Sharp Aquos Phone點刷ROM？

部機係 Sharp Aquos Phone Xx 203SH想刷好似LG/HTC介面既ROM，上XDA又搵唔到

同埋上問下明明UNLOCKED VER.但用唔到香港上網?

XX203SH ,應該係SOFTBANK 吧？ softbank android 上網，要先將電話號碼寫入sim card ，如果你或你朋友有iphone 或ipad 4g ，你放將sim card入去，係設定一欄 有得編輯本機號碼，輸入完再放落部xx203 , 應該就可以上網了。我之前部202F 都係咁樣做。

日本機好像要set apn
仲有唔係個個台得
csl.好似得
要有brand 唔知幾多

新既日本機已經好少夾唔岩香港既Band

日本機冇香港既APN資料唔出奇
google 返你個台既APN，自己入返啦

ROM就冇人會整嫁啦，最多去Play Store download 個Launcher